多唔多人行路個陣係用棍波控制

大部分人都係自動波
但我由細到大都係棍波
想行快d就入高波
不過成日都要扯住旗好辛苦

裝機械義肢？

搞緊笑?

你意思係揸住碌鳩行會行得快啲 ？

轉波先要揸住姐

樓豬不如唔好揸車啦

剩係知條女識自動波

自動波夠可以揸棍

戇鳩仔以為自己好撚風趣 但係無人buy你呀

00後先會笑？

紅字為笑點

行快d要入高波

你個名

做乜野姐你?